陳肇始同好姊妹行宜家疑違限聚令 直擊市民：仲有個工人拎戰利品

push

只准狗官聚集

不准市民晚餐

呢d咪雙重標準囉，垃圾官

淨係識影相

告佢

有得用信用卡就用多幾次啦

人地搞基一齊住咪得囉

4點鐘張竹君開記者會叫人醒定啲，同一時間佢上司陳局長去行IKEA

直播深喉檢測謝罪啦垃圾狗官

佢個signature橙色medicom醫用口罩
化左灰都認得佢

個頭屌人鬆懈，呢頭去商場 Shopping。連番戲好冇?